最 鍾 意 的 空 姐 制 服 排 名

01 「海南航空」古典東方美！

近來最吸睛的制服一定是海航於上周最新發布的第5代制服，新制服以傳統旗袍作為基礎，但卻又不失時尚感， 瞬間獲得外國傳媒的一片好評。旗袍以藍白為主要色調，布滿祥雲、山海等具中國特色的圖案，流露古典東方美！

旗袍外面會披上灰藍色的大衣或小外套，及頭戴小圓帽，令人更眼前一亮。

可觀度：★★★★✰
實用度：★★✰✰✰
搶眼度：★★★★★

02 「國泰航空」兩件頭易走光！

再說說大婆，最近幾次的制服設計都是找劉培基設計，基本上都是以紅色為主調。不算是超級好看的制服，比上不足比下有餘。很多空姐表示兩件頭設計令她們在工作時容易走光。如果沒有穿上外套，上身白色為底調，令空姐在公眾場所不算超注目（比起以下要提及嘅）。

（編按：更有網民覺得國泰的制服是紅色，超似移動利是封！）

可觀度：★★★✰✰
實用度：★★✰✰✰
搶眼度：★★★✰✰

03 「港龍航空」似酒樓知客！

港龍現在的制服是在2013年開始沿用至今，好多空姐表示這套制服似知客！我個人覺得其實好喜歡她們深藍色連身裙配上圍巾的造型，可惜不復再！現在的制服以黑色為主，紅色為副，算是在空姐制服中走比較低調的路線吧！可能是港龍上一套太經典太好看，所以這套得到的好評不多呢！

（編按：也有網民盛讚港龍以前的制服。尤其是第3代 （2000－2013 ）的經典造型。）

04 「香港航空」似茄子

上次我在文章也有提及過，港航有另一花名，就是茄子航空！原因嘛，就是來自於他們的制服！不論男女，制服的主色都是像茄子一樣的紫色！老實說，我也滿尊敬和佩服這家的空少們，要男生穿上紫色褲嘛！至於空姐的制服因為開義開很大，很容易走光！

可觀度：★★★★✰
實用度：★★✰✰✰
搶眼度：★★★★✰

05 「香港快運航空」感覺好cyber！

以前快運跟港航的制服幾乎是一模一樣的，只差在圍巾上的圖案。不過於2015年，快運便換上以銀色為主調的制服，感覺好cyber！繼續使用一件頭的設計，工作上也算方便，設計不算容易走光！最開心應該是男菇了，因為不用再穿大紫褲！

可觀度：★★✰✰✰
實用度：★★★✰✰
搶眼度：★★★✰✰

06 「阿聯酋航空」菇們大贊！

阿聯酋航空的制服很有特色，裙子偏鬆身和大件，在入面做緊的朋友跟我表示，這套制服可穿性很高，工作時不會因為太緊而扯住扯住，也不容易走光。帽子在進入機艙後可以脫下，方便工作。缺點是對鞋不好着。

可觀度：★★★✰✰
實用度：★★★★★
搶眼度：★★✰✰✰

07 「新加坡航空」傳統紗籠開衩裙

新加坡航空是用上傳統紗籠設計，由 1972 年沿用至今，早成為新航的標誌。外觀看起來很美，開衩裙設計不失性感。其顏色亦代表空姐職級，除了常見的藍色外，更有綠色、紅色及紫色。

可觀度：★★★★✰
實用度：★★★✰✰
搶眼度：★★★★✰

08 「AirAsia」 波濤洶湧！V 領上衣

就算設計得不容易走光，也很難讓人安心工作吧，因為總會覺得乘客一直在看着自己！另外，胸部小的女生穿這類會「撐」不起來。真是想不明白這個設計……

可觀度：★★★★✰
實用度：★★★✰✰
搶眼度：★★★★✰

09 | 極易走光！日本「天馬航空」迷你裙

標題可能太誇張，不過，也差距不遠，覺得是走路也會走光！在機艙不停伸手及蹲下，或走動，這樣的設計很不利於工作，也相信乘客無法好好閉眼休息。日本天馬航空主要飛國內線，由於廉航冒起，所以國內線的競爭激烈，換上新制服後，果然瞬間成為話題！

而且航空公司所選的空姐平均年齡20歲，又Young又show長腿！

可觀度：★★★★✰
實用度：★★✰✰✰
搶眼度：★★★★✰

10 壓軸出場！「越捷航空」火辣比基尼空姐？

皆因越捷航空讓模特兒穿上比基尼制服作宣傳，模特兒穿上黃紅色的比基尼和紅色網襪在機上熱舞，讓這間航空公司一舉成名，甚至還推出寫真月曆！

當然，真正的空姐沒有出現在以上宣傳當中，而越捷航空本來的制服則是紅色恤衫配上棕色格子短褲，外觀也不錯吧！

可觀度：★★★✰✰
實用度：★★★★✰
搶眼度：★★✰✰✰

第一果個我諗起哈利波特火盃間女校

開義太大

大陸仔文

星航馬航果d先正
過security果時彎低腰，露對北半球出來
睇到班avseco硬晒

#04 好賤啊!!!

I like SQ uniform

越捷d女唔得

JL啦。

條女做JL

實用度唔係要考慮埋易唔易剝架咩

想知咁都引用嗰幾條友現實生活有幾戇鳩

小穴航空

包頭佬公司都有得上榜

Quote撚完未

SQ > ALL

再quote個個全家過唔到農曆新年

咪撚再quote 呃負皮

旗袍好靚

搭10次星航 10次個空姐執餐烏低身都係你眼前露晒對奶
邊個設計件制服應該拎諾貝爾和平獎

海南超靚

新航肯定最正

香港嗰啲淨係會諗起機頭含撚同好賤啊

望左女朋友著制服咁耐都唔覺似茄子

空中扒房
mk空姐

vienbb

點解可以咁正

垃圾排名
星航 air Asia都排咁後

有冇著住屌

星航個領真係大到乜都睇晒

真唔真呀

Singapore airline 空姐最正係冇袋 支筆放係胸口道
ps 可以試下問佢借筆用， 可能會好香

第一個以為係魔法學校

越南啦唔使講著比堅尼超正

去親澳洲必坐星航，套制服真係無得輸
配大波空姐真係曲線出哂黎

ANA呢?

我真係明

星航一定係最易走光 個領口好闊

海南果個超有氣質

more

即刻搭番轉先❗️❗️❗️

空姐對鞋勁易甩 成日有玩鞋睇

星航班空姐究竟諗乜
明知一定露波gap但又唔反映
結論是：淫

lm

長榮好撚正

引用個幾個弱撚智架？

算係咁啦

我果陣坐果個又矮又肥

長榮件衫普通
但D女超正

搭親星航都搭到好撚緊火

我覺得港航套衫幾靚架

星航個套改左設計啦
十幾年前個套係咩都睇晒
試過有個點都睇埋
之後個領口位收窄左到而家咁

你哋話硬晒。。真係未見過當年質素
呢十年質素跌左好多啦，多左好多印度妹
靚坡妹都唔吼啦

派餐嗰陣一定望實大脾位

個絲襪頭
有機會仲可以望到上啲啲
佢地舉高手閂頭頂個行李倉又一定望到實